50蚊上5000 可以嗎？(8)

齊贏 新post重新振作

gchi

大家一齊上！

加油！

樓主 國米同連登大船對左
但我跟樓主算

冇200點跟

正常係會和波 結果係咩唔知呢

拿波里win

LM
啱啱全部輸晒

1.5都唔夠

唔岩主題wo

得50蚊冇得跟

跟+1 拿玻主

國米盤1.9咁高 我人在外國 屌你得1.61

求樓主幫我50上5000

跟國米！

玩下先

直上5000

樓主仲係咪正數緊

唉比阿記迫害

再加注 贏硬

紅左。。。

加注再串左 國米 阿記 閪維勝

相信會有奇蹟

頂

輸晒
然後入1000補3.5/4大
唉

支持樓主齊贏

好機會中😮

多謝樓主

豬哂
早知跟樓豬

連登大船多數_ 燈閪上閪船

Ho ball

無波賭好眼訓

夠錢買盤

陣間澳假點睇

豬左11k買咩豬咩

下場買咩

澳職 獅吼下盤

買咩 下次話我知

買左1650角細

1650有無心水

同路

今晚各位有咩心水？

同路 齊羊

齊羊

10.5s？

係

好似幾好喎

客勝？

收到

明白

琴日休息左一日, 無跟到

樓主, 呢場有水?

買客?

對左

有冇人買角細？

對了

買咗少少

買完 半場再補少少

同路，齊贏
終於走左d新手allin追數撚
平注玩下咪算囉
唔通賭波會發達咩
心態最緊要

齊贏

去澳門賭就真發達了

唔同路，不過撐樓主，買個小注主客支持一下

中到就fatfat 19倍

買哦刻轉左1.88

今晚靠你帶領

半場主客19倍 你地負乜狗

屌落錯半大

手足們, 集氣齊上
半客全客

gun 齊羊
食飯嗰時睇2倍冇落到，依家1.84

上呀西流

kai蛇買左主fg 食住花生睇kai蛇vs波台大船

跟哂2邊

都係咁西

恭喜！

客上啊

尋晚冇睇到添
支持樓主

半主唔該

咁快4c

原來11了

買左12.5b

對左有感覺下半冰封

11b

咁就要睇邊個好運

放心我唔係咩老野
自己尻估唔識睇

連角

1:2

6c 搵位跳船

仆街又開始刷角球

買左客主

7C

買左$10客第三球

Goal

1:3 繼續！

買10蚊主其他支持你

針得

多謝

封完未

1:3

角細點睇

買咗上盤同客主 客主用黎補 以防萬一

澳假咩咩都有可能發生，開個主就fap fap了

補左主和其他 同埋3:3

半場入左角細

allin通常都冇好下場

手持上盤 13.5s

11.5s

要爆角了

開返10.5c未

你驚就補11.5b 個人認為11c完

10.5同13.5都買咗細啊我

等緊今晚買盤

唔好爆

祝贏 西流冇刷

10角

頂住啊！

11

冇買角都幫大家叫頂住！

12

頂撚住

我買好細 有人贏到都ok

頂住呀

10.5s針，補唔切飛

唉屌 10.5c又爆
補左4.9 ng 希望頂得住

完未

1:4

樓主好波

13c

快啲完場

12.5s守唔到最後

Ng又針 屌你老母

13.5s

想死了 豬12k

我都要介了

愈想追 愈輸得多 原本正數1k

夜d仲有冇

記錯邦民閂門時間，要等星期一先借到財仔

樓主齊羊！

好波

如果想平注跟，每注應該係個本既幾多%好？

以後呢到只出盤 齊贏

第一個post開始跟
1k上到30k

樓主多謝你

齊羊 唔夠錢買讓球買左讓球主客和-1 成3.6倍

恭喜

諗住今晚allin海登雲達2x1，屌你老味
好彩星期一都有美假

咪借啦 萬劫不服

冇得唔借，唯一出路
最多係保守d玩一場之後即刻還錢

寧願借朋友都唔借財仔
同埋咪同救命一口過關
次次都斷
祝反杯馬會

呢樣野真 寧願慢慢來

樓主 我愛你

推一推

你點買

你自己決定

今晚呢2場真係100%
應該都係一口射落美假大波度算
贏7 8千再300蚊平注
經過今次之後識飛d閪波了

祝贏

100%係賭仔呃自己
戒賭啦

跟足

仲有幾場無mon post走漏左

我都要追數，先買為敬

我都跟得好足

平注幾$

我唔係平注 500-3k都有

Fat fat啦

尋晚條2串1

今晚有冇睇啱？

多謝樓主 你令我贏好多

我起步遲
由$50上到$300
多謝樓主~~

樓主今晚點睇

各位師兄 我想問下過關係咩黎？
同埋點解讓球要200蚊起跳

樓主呢

戒賭啦

要追數

早知唔串而家贏左一場驚下一場
巴打點睇畢爾包vs愛斯賓奴

買左上盤
贏半都心滿意足

西班牙人有武球王bor

就係唔撚信佢必勝！

已經收左錢

唔知包包憑咩讓人

中喇
再上大蛇之路

信我，今晚只賭呢2場都夠

愛斯兩個絕對主力停賽

咩都未買 夜小小再睇

Ok

一陣整個3串4

點解波琴已買海登咸

Lm支持

屌，星期一最後一場美假咁早既。。
又要度過買邊場

睇中諾域治

但點解睇中喜伯年嘅

讓？

睇數據咋
西班牙人客場廢 兩個主力又收皮

我都睇中諾域治

波琴買乜好

覺得太淺加一 初盤半球

大波仲好

可以自己分析下先

意思係 假設本金$2000 想上$4000
你會建議用本金幾多%平注咁買？
10% 200 一注 定係 $25% 500一注咁？
純粹想學下點樣分配注碼

西琴好似吾多掂

依期好黑，我買咗貝格拉諾，大家小心

未買。不過我都諗住海登咸

諾域治

我就會10%， 呢啲好睇個人

起步$50 可以點買

all in!

All in 波琴角大

齊贏加油

直𨳒主羊好冇

簡單喲諗 2000上4000咪一場2000買落去

之後幾場玩唔玩

柏林連

當自己用緊500咁買

同巴打對左冇咩信心，直接skip呢場
btw巴打點睇諾域治 。如果同路，直取半主

係，如果和只係輸一半

和波輸一半
用低d既賠率買一個保障

重新出發

但係海登9埸客隊不敗

你買200 輸半咪又係輸100

直接100主啦

好似有點危，覺得skip好似好啲

波琴落得好勁........

樓主可否教教點睇係波琴

差啲有，撞柱

柏林聯一腳射門都無

第一腳就入

你個名👍🏻

買左海登串柏林

3點有冇

rc 海登

假到

利申跟樓主

機會嚟啦

對面打少個

識買，呢2場真係100%

Jump

1:0

講完唔夠3分鐘

西琴死好命對家rc
西左咁多場追對家追到斷都賺夠

屌又斷2x1

主9c

有即場就補下飛

你條海登 好彩無借財

一入波就無哂角

又話海登100%波 屌

Cashed

Thanks 🍾️樓主

都要諗定星期一買邊隊

又中

樓主 連中三元了

大家祖記讓球主客和

第十場輸了

信念唔夠，重注海登咸
應該可以del app收收皮

針左50k?

輸多幾次就識玩

樓主下場買咩

3點9史雲斯客不敗

訓左la應該

有無同路支持武球王

爛石又撚手足

唔想支持中國人
寧願唔買
又唔係得一場

1k，但無錢追

輸咗無得繼續玩…

包win
拉魯c盤

學生
聽日去馬會再錢

頂住！

祖同愛g

今日d心水除左海登全中。。
屌角唔睇清楚邦民幾點閂門

買左呢條3*4
多謝巴打

訓左冇買喜伯年

早

重新振作心水系列
國米 0/+0.5 ✅
拿玻里 -1 ✅
西悉尼流浪 0/-0.5 ✅
波琴 0/-0.5 ✅
喜伯年 +0.5/+1 ✅
諾域治 -0.5/-1 ✅

樓主

琴晚跟左
買單頭冇串埋
都執唔小

樓主8點有冇心水

Thanks 樓豬

根主 起身未呀！

樓*

要有充夠睡眠架

多謝樓主！

你個名

而家少注追下就算

有無可能呀

慢慢追囉

今晚李斯特城讓半一，可以直買上盤

而家淨返70蚊

見你跟幾個post
有個建議比你
一係戒賭, 100%贏
一係只跟一個平注推上去
你本又唔係多，同時跟幾個post其實好難贏到上去

咁如果我淨係跟哩個po慢慢買主客和有冇機會返黎？

梗係有 但不要allin

好 祝巴打一齊贏錢！

呢個世界邊有百分百，五好傻啦

屌緊拿根亞

即場有咩好入手

拿根亞ng

即收$

入左la 仆街

岩岩等緊2.5b，咁快就入

陰鳩公

差最後一關

弓喜收錢
L定m先

祝羊！

客紅埋

唔會反cup倒呱

勁

穩收啦

等收錢

祝羊

9倍 派ok?

咁就4800

祝羊 我都差拿根亞

祝贏，贏咗派派佢

贏嘅話執返早兩日輸嗰啲

你跟實樓主都執唔少啦

可惜尋晚太攰，冇串埋樓主另外兩條落去

lm

本身跟樓主執唔少，之後自己亂買，時運低仲㩒多個零冇咗兩千，終於回得返本

3比0

恭喜你收得

又可開始亂落注了

fatfat

客反cup入唔入手好

又輸

永遠完場前都刷一兩隻

我就skip 呢場，無心水

本身睇好下盤冇買，又見客依家個勢好勁

客ng

有信心就買啦
利申：我唔買

今日$50 重新出發

一齊重新出發

買咗1:2

多口一問點解呢度仲會有人話輸錢

近幾場樓主心水都中哂 , 1係有跟-->嬴 ;1係無跟無買者 , 點會輸

因為手多多買其他

無跟其他
跟足大波波會輸

買左少少

1100有冇水出

1100. 想要十字 有冇同路

十字here

冰封！

頂住

買左8.5b

1:3 ok?

no

hi

入球單 唔中問我攞

22？見到封

2:2

cls

2:3okay ?

炒哂車

衰貪心買波膽

支持

chi

依埸我買左2.5B
有賺收手唔追波膽

買注客ng睇下波算

一樣

32

炸

十字上盤

條5串又炒一場

岩岩買 load緊圖.....

都係留返d錢今晚跟樓主算

屌原來晏晝有日本

炸糊

係咪？

買主

落返五千先咁

啱啱嗰球冇咗？見到變返2:2

俾我食左

8點mon po到依家好眼訓

巴打訓下先 今晚再戰！

開緊工，準備賭到夜晚

小弟不才。其實個app有冇提示功能架？

日本聯賽有冇心水？

Lm

十字

樓主好似唔玩日本波

多謝樓主尋晚心水
暫時進度
50->200

樓主有冇日本水 如果無我自己9買

通常自己買就出事
利申 豬到仆街

好等錢洗？
如果鳩買不如等樓主出水買大d仲好喇
點解要送無謂錢比馬會

忍唔到手 好多波賭

GUN!

信你啦樓主

Gun

勿all in

All in ed

直接買主啦

自己諗

on9

我都唔夠，會搏
不過你預有風險平手就輸哂

好彩我買10蚊
諗住慢慢10蚊10蚊回本

跟！

我買左2.5大 希望齊齊收錢啦

手足們, 又係時候集氣齊上北海道

樓主冇話勿allin 睇黎可以重注

冇野了 下面佢補左佢

我串埋慶南客+1，齊羊

跟唔到

有冇人第4場買客隊第一入球

goalllllll

！！

始終都是水蛇最穩陣

goooooal

齊嬴

但我個慶南

10
手足們, 加油集氣再頂實北海道上

集氣

集氣！

跟樓主 希望可以追返以輸既

20

入多粒

集氣，入多粒

一陣兩點點睇

1：1

針

追到嘅

邊個係水蛇？

Allin咪撚講啦 你咁樣樓主好大壓力 十拳巴就係見啲人買得大所以唔出水

2:1

保持信念

21

Keep住信念！

無mon post

樓主 2點有冇

2點係咪無？

1645啦

似水蛇

31

樓主神準 可惜冇跟到

跟緊樓主買真係輸唔到 永遠正數

樓主番泥料了

好彩allin左

準備all in

樓主我復出靠你了

最後400跟樓主 求打救

唔好比咁大壓力樓主啦

好多賣料人派卧底進場
講真 有料既巴打洗鬼賣咩

熟識嘅追數allin撚又回來了
等陣仲可能會有人留言話自己好燈要試下跟之類

寧願樓主開波前1至2分鐘出

樓主唔使有壓力 盲目allin針晒說抵佢死啦

唔好再推上吹水台啦 又引啲新手開始賭

屌你地跟咪話跟 咪講買幾多啦 知唔知人地好大壓力啊

all in撚 輸身家都係抵死

大把新手all in

all in 追數個d不如過大海仲好啦

跟唔切，穩贏了

樓主連中幾口，allin個啲真係汁好多

櫻花0.5/1 b 得唔得？

4:1

唔好推咁快 上左吹水台 又一堆人入黎

根本就係賣料人士搵水魚 一黎怕因為有料如十拳同似水蛇 刀仔等俾既料仲準過果班友映得佢地既信徙太過水魚樣
二黎佢地存在感少左搵唔到生意
一黎一去就想打擊巴打妄想有生意做

細注all in 唔怪你
大就自己諗清楚
冇野係絕對

想幫樓主含

thx樓主

好熟口面

中

你到底有幾多錢 尋晚到而家起碼玩左三雞幾

到底你有幾多本 cls

5:1

樓主幾點再有

贏咁多，買個大mon睇波la

你1.88買應該早過我買？唔關我事啦yy巴

Cls

條友本身買波都準 隔離佢都有個post

幾雞野係波台好似只係碎銀

神呀

個成日話最後200點知隔一陣又即刻買過
應該大戶贏開

樓主又旺返
記得上一兩個po有成幾個老屎忽入黎踩場

户口唔夠二百，搏一搏，單車變摩托
穩袋兩水，多謝樓主，再接再厲

3點？

琴晚跟到呢場 200已上5000

岩岩先打水入馬會

多謝...

成日跟唔到

g chi

3點唔買了

預幾點再買？

樓主跟你贏唔少
可以幫你含？

重新振作心水系列
國米 0/+0.5 ✅
拿玻里 -1 ✅
西悉尼流浪 0/-0.5 ✅
波琴 0/-0.5 ✅
喜伯年 +0.5/+1 ✅
諾域治 -0.5/-1 ✅
北海道 0/-0.5 ✅

賣料狗又成功了招數雖然很憨鳩 但有用

Not gay

受小弟一拜

樓主好波
唔洗急，抖下先，睇岩再買
大家齊贏

樓主今晚仲有冇

樓主唔使急

屌你韓仔fg仲未派錢

三點廣島

相信今晚先會派

仲未派錢

屌有人負評你笑咗
雖然fg係會快少少派

4 5個鐘差唔多

水晶宮有機嗚

有機嗎

多謝樓豬

謝謝

調返轉都okay

樓主大概會再買幾點場？

想跟但去左旅行

馬會網頁版

LM

1645會出?

澳職 唔洗諗啦 直屌客勝/盤
水手平時已經廢
仲要禁既人腳
我已經按左層樓all in 客

半大呀婆都識買 已allin

水手

寧願skip /買大細 都唔好買水手
睇路阿

鳳凰盤呀婆都識買，我先唔上客盤

水手fg
即場再入對家cup/和 是常識吧

Sick ball !

比我都係買半大

客盤+半大 gogogo

完全無c

齊贏勿all in

本少過200可以點選擇

落到1.97

客勝

1.94

角點睇

角細

大角

ching 唔好玩我

小心大船

Gun, 順便買多個半大

買撚錯-1

巨輪

原來水手冇左咁多個主力

夜啲仲會買嗎？

手足們 又係時候一齊集氣上鳳凰

主禁屌

信念!!!

客勝上左1.78

信念！

客勝1.82

01?

唔好炸啊拿

01

gun 10蚊

goal

OG

咁快

行開一陣跟唔切

0:1
快啲入多粒

02

Gg

睇時機自己補飛啦

快到

02！！

唉 無睇一排就開左波

屌咩
狗會快D派角細啦

樓主勁到 可惜呢場唔敢跟

有咩方法可以贏多d 以及點補飛 跟左巴打

水手對家都唔敢跟

鳳凰繼續

瞓著咗冇跟到

馬會仲係0：1??

補和都夠，水手cup撚到

等唔到主客和 客勝兩倍就已經入左

冇野了

加油 入左04

15分鐘入2球係咩料

半大cashed

03

0：3

太強

買左100半大

澳假勿gel
下半場先真係開波

咪咁早開心
澳假係可以3:3

所以我買左半大

個個gel定先

8.5s 有無得諗

放題黎既

客 WIN 1:5

馬會連主客和都封埋

易到

唔出奇 之前有一場3:0 最後2球係完場前7分鐘入

勿推已上吹水台

差d4比0

然後我All in左1:0

thx 巴打
btw，勿gel，thx

樓主好撚堅

買咗5/5.5s搏吓

買半大 cashed

再追客其他先!

好想gel

真！

真係堅？

樓主會唔會有預告

不如開個tg?
易跟啲喎

多謝樓主
一世平安

買咗半場1-3
睇個勢應該都無可能喇

又要比人屌了

澳職唔追啦，等今晚

4粒

買左7.5s大穫了

學生仔賺飯錢

0:4 唔會反cup 掛

客其他-2

主其他900倍

痴線波

咁補番$10主其他

補完係咪想反cup多d

落咗10蚊博

反唔反cup 都無所謂，反正都係贏

好想買客其他
但係一諗到波膽好容易出事就唔敢買

開你老母

客其他仲有2.幾
馬會派錢

樓主有料 跟左幾場 執左幾千

T你老母咩又tg

幫你入錢買埋等派彩
好唔好呀柒頭

好容易出事

風氣敗壞到仆街 隔離po有條友叫開tg 屌佢老母仲可以聲大夾惡

想問下點先計客其他
4:0唔計？

cash！

入波！！！！！

客其他 客其他

5粒

客其他了

0-5 gel

想入幾多

cls中出水手

但係而家1.31炸喎

下入

0:3果陣入
仲有6倍

客其他！集氣！

唉遲咗 算啦我都係等樓主出現
我要慢慢回本

所以贏少少收手了

都係唔gel住
一陣0:5完場

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

追多個無入球 0:5完場

0:6

馬會要封盤啦

笑撚死

秒針？

終於客其他

秒爆

大家買唔埋大細？

0:7

7粒

痴線0:7

0:7主隊係咪放棄

想追第七粒都唔得...

10球不是夢

入波仲易過刷角

岩岩見到1.80想入就封

痴撚線 7粒
個籠畀我踢都入

食飯先 今晚等樓主心水

7:1

主隊終於goal!!!!!!!!!!!!

反cup了

今場好癲

心諗狗會做乜封
2分鐘2粒

60分鐘8球

反cup開始

大家買大都得

場波nba？

7-7/8-7

冇睇live，今場係咪自由籠制？

聽講今日玩無籠 鬥射得多

Cls唔追了
睇波算

主隊個龍落地慢過呀伯

搞咩玩到60分鐘8球

如果一球球追下一隊應該會癲

開始搓波啦

始終人地主場
應該1-10

2:7

即刻冇咗30蚊

主入。。。

又秒針

主入球下下都三倍幾幾和味

呢場會係澳假經典。。

cls踢一日街場都冇咁多球

10.5b

已入手

不如主隊個龍都走出去踢啦。反正都輸

入球10.5b，cls

角球定入球？

幾少可可以咁問

ball

10.5大

界外球

應該2：7完場

sor 害左你

冇事

夜晚再黎過

goal！！！！！！！！！！

2:8

-1 G

竟然臨收尾都入

買左9/9.5大，可唔可以集氣入多粒

收錢啦仲集咩

cashed

-1G

贏咗幾十蚊

我10.5b

今日仲有無

仲有粒嚟緊

-1 屌

樓主 7點 點睇

派錢波，多謝樓主，多謝水手山雞，多謝狗會

多謝樓主，多謝水手，多謝狗會

樓豬睇盤真心勁

樓主8點西甲點睇？
利申：想學野

重新振作心水系列
國米 0/+0.5 ✅
拿玻里 -1 ✅
西悉尼流浪 0/-0.5 ✅
波琴 0/-0.5 ✅
喜伯年 +0.5/+1 ✅
諾域治 -0.5/-1 ✅
北海道 0/-0.5 ✅
鳳凰 -0.5/-1 ✅

樓主暫時下場幾點mon唔切post

加油 齊羊

我愛樓主！！

森馬拉上盤有無同路？

多謝樓主。長命百歲

點解樓主可以咁撚癲

要左下盤

樓主西甲點睇

開始跟了

今晚繼續，差1k平返條數

學生哥嚟賺下飯錢

半大 客盤 客其他全中

派？

Lm 水晶宮點睇?

提下咁多位巴打真係唔好all in
平注好啦
樓主贏緊幾多好撚勁

4:1
4:0
4:2波膽
每樣買20蚊試下

Gun!

8點玩嗎

平注玩下姐

等巴打打救 輸撚左4萬

咁少都出聲

仲有幾千返身

樓主 一陣點睇

多謝樓主 樓主今次再創高峰

15萬巴打

15萬巴打仲玩緊?

35萬路過

20萬路過

愈多代表愈慘 唔係威威豬

大你大地十萬

鬥慘？

8點2.5b 有冇同路

8點會唔會出

15萬其實一晚就返黎
已經準備好

100萬都係一場贏得返

身家要有幾錢先賭咁大？
7位數？

一萬蚊本就夠

見你地咁開心 忍唔住了

8點啦wor 樓主呢

半大-1

夠鐘餵你食屎？

各位有冇德乙心水

你趕住去死？

有波就要賭？

半大

普雷斯頓

齊贏 勿all in

科隆好吸引不過驚輸贏唔到兩球

針 對左

Shit 同樓主對左

對左唔代表針嘅 可能我針

想問下咩原因揀主，想學下野

唔夠200本 要點買

我都係 本身想買客盤

直屌主勝

樓主我想問下如果讓球係0既話點解唔直接買主隊贏

和波冇得走

和波有得走盤
戒賭喇

買主 和波輸哂

和波咪走盤

明白了

自己刨熟個馬會網先出嚟賭錢啦小朋友

小注Gun

儲飯錢 gun

齊上齊落 多謝樓主

Guned

Gum gun gun

跟

小注支持樓主

小注撐樓主

Gun gun gun

今日入左1000撐樓主 齊上齊落已跟

睇盤似客FG之後主嬴/和波
利伸9UP

主近況 一般
200小gun

艾拉下盤有無同路？

遲左少少

跟唔切

傳送失敗

頂又跟唔切...

Same

跟唔切
祝贏

樓主可唔可以預告下
全程MOON住
就全行開走一陣就MISS左

仲未識分上下盤

各位手足有冇呢場LINK

受讓人下盤 讓人上盤

左手邊下盤，右手邊上盤

0:1

邊隊?

cup

秒針

普1

加油

主=上 客=下講左好多次

一樣姐

又針 屌

害死人

集氣反cup

希望其他2關都中

屌冇跟到

跟唔到，幫你地嗌
cup呀屌你！！！

神咁早就要集氣...

都未完，咁快就話針

冇事嘅 仲有大把時間杯

買左$10主cup未

好彩買左對家

是但啦

又見到你
又反手？

講經俾人入果陣買對家唔見你出黎講

貼飛再講啦

仆街啦

今日英冠無即場既
想買杯

可能半場2 1呢

衰多口

唔好次次我一跟就針
主隊上啦

場波踢90分鐘 唔洗咁早針既

主禁屌 實cup

天地有正氣等反cup

各位巴打有冇link share? 我廢J 搵唔到

要睇直播？定知分

直播

直播 唔該巴打

去reddit

試下上網search 企鵝直播/360直播

有人答左

森馬拉 3:0

布力般快cup

布力快上

上呀

上

CUP!!!

快上

Cup佢老母

買左細細地200盤

流浪似會追和

must0！

和都好

下半場上力

去緊ifc

樓主贏咁多 唔通場場贏咩 今場都唔小注

好彩淨係買20蚊

各位足球係踢90分鐘架

睇個勢應該都有得走嘅，禁住黎攻

下半場集氣

Cup佢！

1001

反Cup呀

我一跟就沉船 正呀